讀pt master 計唔計出席率?

如果經常出席唔到但又交到野考到試又得唔得

why not?

計, 但通常鬆手
e.g.上一半先簽到,傳俾你地自已簽.....
不過遇著lecturer係原則撚就....